六月中獨遊大阪R飯腳

六月中獨遊大阪R飯腳

Telegram: Mommama

六月中去？幾錢機票

本身打算五月頭去，但工作關係要改期

六月中講下幾號到幾號好喎

巴打講中重點

11-15呀

機票1800

住民宿定酒店

自己一個住酒店好撚貴

一個人就住新今宮啦

正是住係新今宮 雖然驚驚地 不過早D返去應該問題不大

我11-19 1000$機票

6月18去, 有機會可以一齊食餐飯

airbnb 有200樓下

得啦 知你威威 有興趣食飯既請加我tg

有興趣食飯既請加我tg

巴打去幾日

原來上面講左

9-15/6
一個人住hotel toyo

單拖6月6-13
住動物園前
一齊食燒肉

15-18 miss哂d日子添

Btw $600

19-27

tg: jfortelegram

利申 咩都未plan

大阪住 到時食個飯

新今宮個頭

可唔可以問下你住邊一間？

如果閣下係6月11-15係大阪 請ADD我Telegram: Mommama
咁就可以一齊食啦

HOTEL CHUO

住大阪揮手

推

3-8/6

6月5-13

日子同我一樣
但我坐cX

有無5月尾去

5月31-6月8

5月24-6月1

Anyway大家不如討論下有乜地方野食推介

有咩地方啱一個人食

11-16
住難波啊

有

一個人食飯去邊好

Plan 緊6月9-15獨遊

Up

5月21-5月26

5月22-29

6月11-6月18

6月14-19

6月19-21 $500來回連稅

6月7到6月13

6月19-24咩都未plan

一個人就唔plan la

住都未揾

我book左hostel 其他咩都未plan

幾錢一晚

Osaka Hana hostel 差唔多200蚊一晚

打算兩個去海遊館

巴打幾時去？

可能我地同一班機

你搭咩機

廉航

6月7號到13號

應該會係11號去

我同你差唔多時間喎
可以一齊食飯

我凌晨機喎

我下晝機 出機場可能都9點

絲打？
我同你同一日去同一日返

二十號去廿六號返

我機場過夜

我同你差唔多 不過27號返

小妹20都係大阪

有無人一齊食飯？

利申獨遊，有意留tg

搭咩？我因航

27 8:00幾返到香港

jetstar

same

大阪想去酒吧的朋友

大阪留學生